唔講政見 勒邦沾屎既歷史地位咩排名？

3×NBA總冠軍（2012、2013、2016）
3×NBA總決賽MVP（2012、2013、2016）
4×NBA最有價值球員（2009、2010、2012、2013）
16×NBA全明星賽（2005−2020）
3×NBA全明星賽MVP（2006、2008、2018）
12×NBA年度第一隊（2006、2008−2018）
2×NBA年度第二隊（2005、2007）
1×NBA年度第三隊（2019）
5×NBA最佳防守陣容第一隊（2009−2013）
NBA最佳防守陣容第二隊（2014）
NBA年度最佳新秀（2004）
NBA最佳新秀陣容第一隊（2004）
NBA得分王（2008）
NBA助攻王（2020）

第三

佢今年拎到冠有機做第二，第一就冇可能㗎啦。

喺佢拎到五個冠軍之前都唔好同我講佢排喺duncan之前

第尾

有數據但地位如果唔係espn嗰啲捧出嚟我諗冇乜
啲榮譽拎得好無說服力又抱團又剩 身邊有啲胡人fans都唔鍾意佢成日屌佢送走Ball嗰啲

總之一定唔會穩坐第二
要同渣巴or羅素爭

咪話有數據沖出嚟吠做乜撚嘢

四次騎勇finals贏得一次就唔好提啦

同星星戰隊打贏到一次仲唔滿意？

嗰屆playoffs 勇廢到仆街 連KD得雙核(唔計westbrook嘅話得單核) 都打到第七場先輸

當年勇士除左rmbj仲有邊個可以對碰到

仲要黑撚走埋green

Green自己on9啫

KD雙核雷霆(唔計westbrook嘅話得單核)

邊有人話佢打得差on9
一開始話玩一人一城到組團玩兄弟籃球打到wade bosh傷撚哂再轉隊到依家換走哂啲小將先係佢畀人屌嘅原因啦明顯

唔明點解一直都係用獎項定地位
藍球足球都係

佢實力唔須要用獎項去證明啦
睇佢喺每隊波既影響力就知
係可以一人帶起成隊波既球員（除咗舊年）
又少傷,顛峰時間長,35歲仲keep得咁好

地位應該點都高過kobe
同mj都係神枱級
不過佢有時關鍵時刻失蹤
呢樣唔及mj

佢自己唔係？

唔好拉埋MJ嚟講啦.....點都唔會同級

都係
不過我覺得佢防守影響力略高過mj
呢樣拉近返兩者距離

兩個mj都唔及啦 magic地位肯定高過佢，係依家nba要捧神救收視先係咁吹佢啫

究竟歷史地位點define？

實力係可以話係頭五
成就可以話係jordan之後（如果今年拎冠）
歷史地位。。。就算啦 無傲骨ge球星

第二

mj:
9×NBA All-Defensive First Team
3×NBA steals leader
1×NBA Defensive Player of the Year
封球數據同占士差唔多...仲要拎DPOY嗰季封波場均1.6個...

唔計第二年大傷同中間嗰兩年去打棒球同復出...MJ只係打咗11個seasons..

打東岸擦咗好多年...

其實打到退休果時，一定係同MJ同等地位。4萬分+好多籃板/助攻/Block，呢樣野已經係超級神，難過6 FMVP la。

黑奴排乜嘢

唔講以為湧係組返黎

笑撚死 6>3

長年東岸刷數據，12年開始冇一年唔係組團，咁肉酸有咩地位可言

it時代波士頓打勇嬴得好有說服力
tatum新秀嗰年如果唔係rmbj爆speed反cup 波士頓都有得打下(點都好好睇個隊騎士)

mj rmbj kobe 無討論空間
三個順序，各自級數有別

奶共史上第一人，RMBJ

淨係唔夠打走去組團就收皮啦rmbj
打波又柒 射波啲肢體動作柒到
我認同佢籃球能力真係好高

硬件天賦高 有腦傳波創造力
但完全配唔上偉大呢兩隻字

第幾無所謂，但唔好再攞佢同mj比，神同人始終係有分別

又係睇獎項同數據
我梗係知mj防守勁

占士身型有優勢
由1至4號位都守到
關鍵時刻守對方重要球員守得好好

6次决賽，6次冠軍，完

mj嗰種影響力基本上係前無古人，後無來者，當年係犀利到唔識打藍球嘅人例如我老母都識佢

3/9已冇討論價值

好撚癡線
話mj整體略勝占士都係咁俾人咬
洗唔洗咁神化
咪都係要有球星輔助先有成績
占士喺mj面前未至於不值一提
明明占士確實係有某啲地方強於mj

咁喺mj面前個個都差咁唔多
是但啦,有乜好討論

全部final,都係扉抱團巨頭陣

東岸都要靠抱團
肉酸到仆街
黎到西岸第一年入唔到po
第二年又係靠組巨頭先叫入到po

agree

話之佢係咪組呀 唔通每次final 仲要計埋兩邊d 人人工咩
係宇宙隊就宇宙隊架啦 你可以欣賞GSW 既眼光同操作，但係RMBJ 要打宇宙勇都係事實

on9

mj 永遠都NO 1 冇人超愈到
rmbj 有機做all time第2 保底all time頭5 (退休後計算)

咁係咪rmbj係熱水個d唔計

中共賤畜一頭，全家不得好死

16年3:1反cup本身都有d地位
奶共就算鳩數

MJ個職業生涯太傳奇，絕對無可能超越

贏曬所有籃球界頂級隊際榮譽：NCAA+NBA+奧運 （相比之下LBJ 第一次打奧運得銅牌）

贏曬所有個人榮譽：ROY+DPOY+All star MVP+MVP+FMVP（LBJ 無拎過DPOY），仲有10次得分王，而且最後一次拎得分王已經係35歲高齡

講打法亦係史上最瀟灑，體能同技術嘅完美結合

入樽方面，無論係Slam dunk contest定正式比賽都係頂級，而且願意不斷挑戰自我，係Slam Dunk contest 輸過都願意繼續挑戰（相比之下LBJ 初期成日都話想玩slam dunk ，結果一次都無玩過）

論逆境鬥志，MJ 生涯前半段都贏唔到冠軍，依然一直堅持到29 歲先第一次拎冠，從無試過周圍抱團組巨頭；亦試過著名嘅Flu Game （相比之下LBJ 一無冷氣就抽筋仲要輸埋）

另外MJ可以退休之後復出再贏個三連冠，呢個真係太痴線，就算作為電影情節都太離譜。

LBJ 係好勁，但生涯污點太多，注定做唔到GOAT ，相比之下，MJ 個設定就係注定作為王者，唔到你唔服。

（MJ 職業生涯最大污點應該係玩三分大賽入得5球）

無論點都唔會排得前
品格問題

咪撚拉埋mj講
影衰晒
點會係 mj 嗰個層次

宇宙熱火，輸比單核牛仔，同埋老人隊馬刺

就算唔睇抱團 要做數據撚 Chamberlain都排得前過佢

成日話刷東岸 又唔見giannis刷到

頭十可能有
組撚到咁撚樣囉得三個冠就收皮啦

緊係唔計啦

輸俾老年司機同俾老年馬刺炒點可以計

Mj唔洗講肯定第一
之後渣巴高比鄧肯咩直好難比較
係咁係到講高比高估 高估就唔會個個同佢打過球員都話佢>foj
睇番季後賽對手 平均kobe西岸決賽對手常規賽勝場仲勁過foj 總決既對手平均
果陣西強東弱得勁誇張

同埋foj組咁勁先三冠就算吧啦唔係shane battier 艾榮救佢佢收得皮

如果kawhi今年贏埋我覺得佢地位仲勁過foj

foj防守吹撚大哂
除左所謂守到四號位同間唔時有啲chase down block之外
one on one守外線同mj/kobe差好撚遠

第一，你唔會攞隻希臘狗嚟排歷史地位
第二，呢幾年東岸變晒天啦，整體都係比西岸弱少少，但係playoff唔覺東岸嗰幾隊有幾差，而且希臘狗regular season咪刷咗個mvp返嚟囉

我係kobe迷，不過都要老實咁講，話kobe>rmbj係指one on one單打技術。kobe都好霸氣咁話rmbj係better all around player，做playmaker多，但one on one就完全唔係佢個皮，因為佢born for this(one on one)

睇你睇邊個講啦 我之前睇既係大部份都係講成就 kobe > foj
foj組團組左咁耐先三冠我就唔覺得佢歷史地位有第二啦
就算唔講kobe 佢都過唔到咩直 不過我熟kobe多d咁解

速龍一次就屌打

搵mj同foj比較已經係錯

咁可愛一定排係佢前面 無irving 無love 第一次夾隊泡泡龍都贏

得啖笑

呢個真